陳彥霖母親澄清沒有拒讓彥霖覆診 指醫生沒有主動詢問

曾參與反送中集會的15歲職訓局青年書院女生陳彥霖，去年9月底離奇赤裸浮屍海面，警方及後指死因無可疑。死因裁判法庭就事件展開研訊，案件今天踏入第三天審訊。精神科醫生鍾加詠昨供稱，她去年8月21日致電陳母，告知彥霖患有「對立反抗症」，惟陳母拒絕帶彥霖覆診，陳母則在庭上指實是鍾表明彥霖不想覆診在先。今早甫開庭，陳母再次澄清，指當時鍾在電話表示彥霖稱聽到一把男聲，但拒絕覆診。陳母強調，鍾從未詢問她是否願意帶彥霖覆診，故自己沒主動拒絕，「醫生係專業，所以我相信佢」。

支共最叻就係屈人精神病

仆街老母

生人出黎又唔想養

劇本冇開始老吹

同個醫生口供都唔夾啦 戲子真係戲子